---
title: "Tight pants"
date: 2019-06-22T16:32:31+03:00
tags: ["fun"]
---

Cмешная история про tight pants, поднимающая приспущенные настроения.  

<!--more-->

## Part 1. Will Ferrell and Jimmy Fallon 

{{< youtube Nv7Ts4v5_Bs >}}

## Part 3. Jimmy Fallon, Will Ferrell & Christina Aguilera 

{{< youtube -qdNy_vz-gM >}}

## Part 2. Jimmy Fallon & Jennifer Lopez

Похуже, но для полноты архива приложу и ее. 

{{< youtube MLUvOtqTmYM >}}